如果惡歌法前夕仲有和你sing我建議...（改錯字

其中1 part

1)係18區播放18國既國歌每區一首，要尊重咁聽

原因：因為全球18國政治宗教領袖議員聯署 促林鄭正視警暴推動政改，表示尊重佢地

2）再播中國國歌，每個人用眼藥水製造落淚效果，舉起標語只有「只有虛偽的國家，需要虛偽的涙水」

原因：國歌代表國家

推任何新方法
香港人再抱殘守月等GG

我覺得個標語唔錯

Thx

問心 大家想唔想香港獨立建國